{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008109",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028613?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서천 파인트리글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 また、11時から15時まではグランピング場の清掃時間ですので、この時間を守ってください。 人数を追加する場合は、36ヶ月以上は15,000ウォンずつ追加費用が発生し、客室の最大収容人数を厳格に禁じています。 また、客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、二重予約が発生することがあります。 客室や施設は他のお客様のためにきれいに使用し、不便を与えるような娯楽、飲酒などは控えてください。 最大定員以上の入室は禁止され、ハゼ、魚、チョングクチャンなどの調理は内部で禁止されますので、指定された場所やバーベキュー場をご利用ください。 利用時の施設に対する責任は宿泊客にあり、客室内では禁煙しなければなりません。 予約確定の可否は宿泊先にご確認ください。 ご予約の際は、重複予約の場合は連絡して全額払い戻しを行い、ご利用不可の案内を受けた場合はキャンセル料が発生しますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。 キャンセルする場合、キャンセル払い戻し手数料が適用され、最大人数を超えた場合は入室および払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "11時から15時までは何のための時間ですか？",
            "answer": "11時から15時まではグランピング場の清掃時間です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "36ヶ月以上の人数追加には1人あたり15,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数は何人までですか？",
            "answer": "客室の最大収容人数は厳格に禁じられていますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイム予約と一致しないことがありますか？",
            "answer": "はい、客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の使用には何か制限はありますか？",
            "answer": "客室や施設は他のお客様のためにきれいに使用し、不便を与えるような娯楽、飲酒などは控えてください。"
        },
        {
            "question": "最大定員以上の入室は許可されていますか？",
            "answer": "最大定員以上の入室は禁止されていますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "ハゼ、魚、チョングクチャンなどの調理は内部で禁止されていますので、指定された場所やバーベキュー場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "予約確定の可否はどこに確認すればいいですか？",
            "answer": "予約確定の可否は宿泊先にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は連絡して全額払い戻しを行い、ご利用不可の案内を受けた場合はキャンセル料が発生しますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルする場合の手数料はいくらですか？",
            "answer": "キャンセルする場合、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室および払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 541
    }
}